中聯辦嚮香港係咪好多物業？

匯X?

聽講跑馬地好多一幢幢，見到全部用大陸牌子窗口冷氣機好大機會係

緊急法要充公幾多都有啦